Сей модуль реализует следующее тестовое задание:

  * Напишите класс, при создании которого можно указать url, предусмотрите 
возможность указать его после инициализации класса.
  * Класс должен уметь получать содержимое страницы по указанному url, при 
этом получение данных должно быть защищено от всех возможных исключений 
и ожидать ответа не более 10 сек.
  * Класс должен реализовывать методы, на вход одного из которых поступает 
массив сопоставлений текста, а на вход второго два значения (тоже 
сопоставления).
  * Класс должен уметь производить замену текста в соответствии с данными 
полученными через эти методы.
  * Замена должна производиться рекурсивно, т.е. если после замены в тексте 
остались или появились вхождения для замены, то их тоже нужно заменить.
  * Предусмотрите защиту от зацикливания при замене.
  * Класс должен уметь выводить результат.